【炒車炒到啪啪聲】見到有人吹奏梁天琦喺中學已經學到『民有民享民主』概念，真係忍唔撚住笑

正正喺AL中六中化科第一個sem就教呢堆概念
仲會討論民主政制同賢人政治既優劣

偏偏依家Child登仔鞭撻得最勁就係中化科，其次就係通識同中文科
話係大中華洗腦科

都唔知係老師教得深聽唔明定係班人剩係識死讀書

差啲唔記得child登仔係反民主

中化=儒家？

新儒家唔係儒家呀

而家肥仔御理仲係咪黃毓民手下？

我剩係問你中化係咪就等於儒家同新儒家

不嬲都唔係

咁係咩？

依家仲有中化咩？

而家無中化
個堆野唔係中文或其通識嘅課程之內

點解一定要歸邊

講緊呢到屌得最勁就係中化科

到底係讀唔通所以屌定根本未讀過未知讀咩就屌中化係儒家大中華洗腦科

見你咁搶眼
想了解下d 政治 KOL 咩立場

不嬲都係獨立

何謂獨立？
港獨？

一直以嚟都係支持一切令香港得到主權既方法

ic
有冇支持關sir 呀？

金耀基傳統中國社會
中化入面最好睇算係呢篇
仲有咩情與中國文化，仲有講科技藝術個篇真係

再補充

獨立既意思係唔歸邊

「支持一切令香港得到主權既方法」
咁包唔包括支持港獨 KOL 關sir？